有冇人識佢，做傳銷厄人厄左一百幾十萬，好多連登仔中左招

姓梁，住沙田
佢厄人厄咗一百幾十萬
好多人中左招乃左野
各位小心take care

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推